**Задание:**

Скопировать код из проекта `swapi-films-router-auth` в новую папку `swapi-context`, и переписать существующий код следующим образом:
 - Создать в приложении контекст, который будет раздавать текущую тему (ThemeContext). Приложение должно поддерживать минимум три разные темы
 - В шапке добавить переключатель (select), которые позволит изменять текущую тему на другую
 - При изменении темы, менять цвет шрифта и фона на главной странице (достаточно имплементировать тему только на одной из страниц)
 - В компонентах `Films` и `Login` использовать функции `memo()`, `useMemo()` и `useCallback()` где необходимо
 
**Время на выполнение:**

40 минут
